鄧炳強 - 香港中文大學社工系（1987年）

From wiki
1987年於香港中文大學社工系畢業後在同年6月16日加入警隊

死仆街攻入栽培你嘅大學
人神共憤！

Tui

共狗龍思負義 係常識下話

屌你老母忘恩負義
人渣！

推

社工？
笑話黎

而家屠緊中大
有良知就會做社工
冇良知就當差

國際文宣

有無人識 rance lee 李沛良，問吓佢點睇自己學生攻入自己母校？

7月已經講緊

嗰陣時中大未變成戰場
今日中大已經淪陷